美國版Death Note 正式預告

好撚吸引

電影夠長咩

個L

美版會唔會黎個反高潮, 整個主角勝利路線

鍾意食甜嘢改做鍾意食炸雞

黑L

外國人好難做到嗰種style,佢哋個身型太大份，好有L嗰種毒毒地嘅味

heroes個日本仔做producer

好似好正

Ligga

再加埋條頭巾

改編就應該對原著劇情有取捨
如果完全搬字過紙不如睇番日本電影版

似乎唔係爛改 , 可以睇下
但個黑 L 好似 watchdog 2 咁

係咪唔敢直接俾個黑人做n
俾個l佢

L 黑人 仲要咁有活力呀

nigger

D人既死法有陣死神來了既味

Thank you Dedsec

好似唔錯 希望今次夜神月贏

好鳩啵，似係冇乜鬥智，一味兵捉賊咁

好似好多動作戲咁

預告好撚吸引
不過主角完全唔吸引
月又唔靚仔
L又變咗黑人

俾次機會Adam Wingard，佢拍You're Next同The Guest 都幾好睇，下套又會拍哥斯拉2，呢套算係佢有一定成本嘅試水作

Nigga 都唔緊要啦
但係個男主角

聖經咁厚既death note
Mk咁樣既夜神月
浮世繪上既流克English speaker
白色恐怖變恐襲

好想睇下

中二病末期

死神來了

人設真係唔討好，加上原著太經典，大家一定會先入為主屌人設(包括我)

不過就咁睇個故事好似可以期待

係！我覺得一D都唔吸引，個TRAILER仲要有種FAN-MADE味，
唔覺得美版會有新/更好的元素COMPARE TO日版。

黑鬼L

好大浸美劇風格
睇開日劇應該屌曬鬼

好似會幾正

改到一個亞洲人都無
夜神月同L選角7爆唔需要多講
條女都好似唔多掂，無Misa Misa個癡情feel

睇唔清隻流克
唔知CG得唔得

L應該係一個好聰明嘅毒撚嘛
果條黑鬼眼仔碌碌
點睇都唔似L

完全演繹左美國佬對其他文化既無知

係Pizza

冬甩

同dragonball evolution一鳩樣

L用黑人腔大聲咆哮

好似幾正

變左動作片 on99

唔知點解一開頭男主角嗰幕勁有龍珠真人電影嗰種柒味

so fking cringe

黑人做L唔緊要，但可唔可以搵個似d 唔好成個cop咁大大聲屌人

屌佢老母 搵個黑人黎做L on99